金鐘要人

人一少佢清場就仆街啦